勁洋蔥.....

其實喺佢背後為佢擔遮嘅人係佢老母嗎?
如果係真係勁洋蔥...

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人加油

可能係守護孩子果啲家長